(收時機撚同靜靜雞皮) 點解港獨一定要叫春咁叫

聖誕節+新年叫港獨叫春五大時機

(1) 重要任務已打哂，士氣處於歷史新高，依一百年唔會再出現更何況2047大限，拖=比中共回血。

(2) 警曱令所有派別港人團結，(暫時)無人再會認自己中國人，港獨合情合理，但(暫時)唔拖得幾耐。

(3) 國際同情港人處於歷史新高，國際焦點一呼百應，你過到出年先叫到時係維港叫到嘔血都無人理。

(幫大家補習國際關係：外國人會對香港獨立有好奇心，但絕對亦無必要唔會幫中共守住一國兩制。
好簡單，你會唔會逼班加泰人台灣人烏克蘭人唔好搞獨立呀，人地搞關你撚事咩！
連當地港人都唔支持一國兩制，點解外國白人咁得閒要幫習近平手支持一國兩制呀！同佢有親咩！)

(4) 要撞正Trump加Trade War千年一遇，萬一Trade Deal簽好左香港價值急降Trump唔會再理你，下年Trump選唔到香港又會有變數。

(5) 叫香港獨立同叫五大訴求係最強組合拳，中共唔處理五大訴求變相另港獨拳增強，中共處理港獨變相另五大訴求拳合理性增強，中共只能被打亂陣腳被逼選其一，你單叫五大訴求佢唔會驚架！

時機撚

因為等你地講的時機仲耐過流浮山班刀手，我曾孫出埋世都未撚等到

6月就話等徹左反放中先
反放中徹撚左就話等集齊外國支持搞好文宣先
集齊哂外國支持上哂頭條就話等人權法過左參議院先
人權法過撚左，跟住同你講等過埋區議會投票先
投票過撚埋就話等Trump簽埋人權法就可以搞港獨
人權法簽撚埋無哂借口依家又話未係時機
咁幾時先係時機？錯失機會就係時機？仲想錯失幾多機會？香港仲可以搞幾多次？
仲有幾多勇武同和理非可以比時機撚消費？
。。。
(時機撚真正劇本)
過左特赦同收番暴動定義：港府都幫到你出哂面，你再搞港獨即係先撩者賤，變真暴動搞搞震。
過左調查會：警暴都調查左，得番白警係到市面好平靜，真普選過唔到先搞啦。
過左真普選：中共開恩，叫港獨唔厚道，亦再無理由因為一國兩制有效，示威者收手啦要回復社會平靜。
拖到近2047：都就2047，大家都老啦仲搞咩，香港人算9數啦，一早話左無用架啦。
。。。
係唔係睇到好撚嬲？因為時機撚只係消費緊義士街坊，deadline比唔出都未撚學人講時機。
。。。

靜靜雞撚
獅鳥火魔：護住手足，唔比人影到。
裝修：靜靜雞做完快閃。
打狗：無人想睇片，靜靜雞走。
以上的我好撚同意，體現快閃精神，可惜港獨無得快閃。
。。。
屌你老母中共由6月已經話你搞獨立叫到年尾12月
你仲同我靜靜雞搞獨立？連黑龍江洗菜阿嬸都知你搞緊，仲以為靜靜雞搞好醒？
歷史上所有獨立運動都係要等國際支持，香港咁細要搞更加唔可以靜靜雞，唔make noise靠自己食得屎。
點解中共唔敢搞Gphone因為個個人都識佢囉，港獨得小貓三四隻仲要靜靜雞就想搞？
你靜靜雞 = 話比外國人知香港人只係想反送中，好enjoy重回中國祖國懷抱。
出年完左 = 等2047啦
。。。
叫獨立，會唔會激嬲中共架？
靜靜雞bb乖，依家就係要激嬲佢呀嘛，洗唔洗錫住中共呀乖？

出面個post仲好笑

話劉邦暗渡陳倉偷襲項弱，叫我地等，唔好張揚
屌你老母依家13億人都知你搞緊邊忽偷襲緊呀！
香港唔make noise唔張揚你諗住自己單拖靜靜雞打中共？你無野呀你以為自己係葉問？
無文宣無外國支持，香港想靜靜雞仲要玩偷襲？笑撚死朕
不如唔好文宣裝修啦，費事激嬲中共呀！

[1226和你shop] 正視聽 今晚會出嚟既FA請入嚟。

推

支持 真係人唔笑狗都叫啦

五大訴求與香港獨立能否並存？

可以參考吓

支持
更新左個目標
咁先會知道個所謂時機

成日話五大訴求都未有點講港獨
咁當初係咪要屌點解一個訴求都未成功就要大叫五個訴求?
而個結果就係佢俾左一個訴求我地都唔收貨既原因
將目標定去港獨
咁到爭取到大五大訴求時 我地都唔會收貨
又抑或大家真係覺得五大訴求就收貨?

而家我就係要大家心入面自己問自己一聲
唔洗答我 只求有個共識
不計代價 不計環境因素 係唔可以預計既將來
你想唔想脫離共產黨?

佢地永遠都唔會知咩叫一齊做
咁笨實做完一樣到一樣
你當中共開善堂？仲比機會你慢慢黎？
Trump都識一路加關稅一路扮fd一路簽人權法啦

只要係同一方向 兵分多路有咩問題？
唔通出街就唔好文宣 裝修就唔好叫口號？

唔洗係度問港獨做唔做到
好多野都做唔到架啦
你連開個頭 用口講 都唔做
靜咩靜雞
又靜靜雞靠人打生打死又無新聞報阿？

睇完 好有道理
其實港獨只會失中國支持
歐美完全無理由要幫習近平鞏固其中共勢力
唔踩多一腳都偷笑
正如烏克蘭抗爭 只會失俄國支持

我真心想知班傻勁點解日撚日都覺得美國會反對世界多一股反共勢力(港獨)?
個班人智力有無20?

裝修藍店會激嬲黃絲
獅鳥福建鄉黑會激嬲良民
叫港獨削弱中共習近平勢力會激嬲trump

2019年度三大笑話